頭先係Starbucks傾BBA功課 隔離d女濕晒

一聽我地講SWOT analysis 佢地就知我地堅料

強弱機危分析明明只係一樣好基本既野

Asso都讀依D啦死傻鳩

我求其sincostan都溝度女

第一次正皮你

由其科都有喇

9隻英文字先溝到
我F=ma已經溝左十幾件

I大第一堂已經教緊
又唔見我I啲女濕？

Mayu=G

上次BBA present講左句supply chain啲囡囡個個跣低哂

佢倒瀉水咋 死毒撚FF少陣

笑4, 我 Starbucks 講 utility function 時d女幫我含添啦！

我專幫數底差嘅靚女中學生私補

女既圖呢

係鳩屎就著hku medic hoddie 周街走,成日見d 撚屌咁玩😂😂😂

我見過人著城大廢青tee 唔知個醜字點寫

依家緊係hello world啦

Asshole BBA都濕

Miss you so much

頭先起Starbucks嘈撚生哂班仆街，就係你地

真係好撚多新會然

我傾double jeopardy果時佢地以為我讀law
有個仲呻埋吟 搞到我都唔好意思

渣架。
一講Porter five forces 條女自己除底褲騎上黎啦。

頭先喺starbucks傾NRE project，隔離d女濕唒

一聽我地講fast neutron reactor就知我地係未來嘅社會上層

倒瀉嘢咋，收皮啦你

中學野黎喎

屌你 呢幾句野幾撚耐之前
死回帶撚

我上次都係傾pj
喺m記講起debit credit
隔離啲女都即刻出晒水

邊有人會好似樓主咁倒瀉野淋到人仲上黎連登炫耀架

佢地額頭濕曬姐，一額汗. 留意下隔離D男仔都硬晒，拳頭

頭先喺starbucks傾data science project，隔離d女濕唒

一聽我地講Hello World就知我地係未來嘅社會上層

做乜拎杯咖啡淋人

讀垃圾都讀話過啦
有咩好出水

D囡囡聽我講calculus反而話我毒能

唉 以前係出面講engine功課
成日隱約聽到周圍陰陰咀笑同指指點點

邊有人會對石屎同石頭有興趣

狗屁理論

SWOT都要傾

Civil

可以係lol玩墨菲特

回帶

我講加減數都講到中環啲OL濕哂

我一句我讀law架d女都濕啦

見到我crimi 啲notes
成班女潮吹添啦

so many new members

我嗰次係吉野家背九因歌
都遇過樓主同樣情況

咁多新會然